星期二全港學生戴口罩/求文宣/

前線食子彈
你班仆街戴個口罩都唔敢？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

自推十次
1

tg group啱啱有

Thanks 師兄

速推

推
721
831
101

好少人戴
再推
831 721 101

唔係少

已戴

已帶

已戴！